Trump終於答應幫香港人了！！！

幫你老母咩
人地角逐緊總統
貿易戰拖到依家本土反對聲音已經開始強烈
為左民望佢一定想快啲完左TW佢
仲夠薑提你國家內政人權問題 想辣慶習大大咩屌

成日見啲連登仔乞乞乞 你自己食過催淚彈未？
定好似麻雀班外國撚一尾叫人衝 食花生

聯署啦我地

鍵盤組唔做嘢㗎喇 和理非！

駁五到

無言的侵侵侵 侵襲我心

侵侵

正常，佢係本土派，香港只是一隻棋，望佢幫手幼稚

國會咪做緊野囉，侵侵表示左關注已經夠。
美國唔係得侵一個。

其實香港只係condom 條件
傾得成大局 佢一定唔會再提香港
Work it out yourself

等睇國會做樣

Agger

好多人自己唔努力 走去乞

乞唔係問題,但要知道會唔會有效果,要知道"遊戲"玩法

明明美帝幫你係無好處,唔好j到人地為正義發聲,無端端會全力幫你地爭取

打機都知搵外來勢力幫手要比利益,睇漫畫都知要等價交換

而家就好似玩緊大富翁,你唔係走去同人交涉點樣換地,而係走去乞銀行直接比錢你,屌,銀行會比錢你既可能性係幾多?係0!! 相反,你年拎d無用既卡去抵押換錢,咁先係有作用

連衛兵除了網絡什麼都不是

揾真係唔可以俾中共霸到個南海嘅國家幫手

即係台灣，日本，越南等等

香港放中又好，人工島又好，都係為左大灣區，大灣區又係為左南海戰略，依堆國家先有切身利益一定要幫香港。

日本管唔到南海咁遠啦…
係都菲律賓

佢資源航道就係南海同台海，佢唔插手等俾中共制裁都好，菲律賓。。。佢唔做豬隊友已經多謝

南海問題菲律賓係有跳過出黎嘈的
上過國際仲裁 (雖然中國都無視人地的仲裁啦…

佢贏左就想同大支那Deal，點知支那WFC